【窮人恩物之後再獻新猷】肺炎確診價 上顯啦！

10年後睇返會點
歡迎兒登仔 發表高見

600萬係香港都係死窮撚

年輕人應反思：為何沙屎時不掃十層淘大

266尺600萬
真係傻撚左
呢d蚊型樓
跌就第一時間跌
升就最遲升

400萬 打錯

金獅花園有確診咩？

重要萬五蚊呎

樓價係唔會跌㗎 呢d假跌係機會 大家應該即刻借盡九成上車 享受財富增值

字都寫錯
地產仔平均學歷係咪中三

狗仔popo終於可以嘲笑地產仔